其實林鄭意思係咪想開個連登Account?

民間組織既公開對等意見資訊平台？
想年連登Account咪直接啲囉